超級熱刺fans 甸恩

Mike Dean's last 7 Spurs games:

Spurs win: 6
Draw: 1
Spurs loss: 0

Penalties awarded for Spurs: 5
Red cards given to opposition: 3

曼迷酸到